想學下究竟點打人

時不時聽有人話畀FD打畀男女朋友打
我真係唔知點解啱啱畀人打完可以一啲傷痕都無
所以想知究竟啲人係點畀人打人都唔會太傷
諗緊係咪應該用手指打,或者淨係打手手腳腳

利申:只係識用拳頭,手刀,掌,肘,膝,腳來打/踢

人地比人打到入ICU 住兩個月醫返好哂先同你講

速成：O=人

試下入佢中路

由打自己開始

完全明白了
打左幾下,知個力度了
以好驚打爆自己個肝的心態去打人